全港首間Pepe官方期間限定店即將在12月登陸中環

好奇一問, 好似無聽過Pepe有官方, 有無人知係咪Matt Furie授權?
始終見Pepe今年係香港紅左就即刻有人開舖賣商品, 有少少反感

可能代理被藍絲騎劫
一陣告埋所有侵權pepe

經濟日報送個pepe袋就係第一彈

美國係有官方授權既PEPE 不過個樣唔太正 同埋都係MADE IN CHINA
可以睇返大J條片 佢早幾個星期有出過
不過都唔知香港呢個代理係藍定黃 一陣買左藍屍野就唔好

要買PEPE就去呢度買
中非打 買過件杉同公仔係幾正

pepe講版權根本on99
pepe會紅就係因為無數人侵犯作者版權
畫唔同樣既pepe黎玩meme
更加唔好講個原作者on99又話要殺死pepe又剩

好多綠帽賣

推到搵到代理係黃定藍定血饅

香港人最叻就係拎見咩熱門即刻拎黎搵錢,
如果代理係黃就無問題, 不過最好出黎澄清下, 同埋擺得中環賣嘅野一定唔平, 賺返黎嘅錢會唔會考慮下幫下義士?

公仔賣198
大陸pepe 係 $5-15
每隻賺185
賣10隻賺1850
賣100隻賺18500
賣1000隻賺185000
賣5000隻賺925000

個popupstore 可以賺一球

期間限定店資料:
日期：2019年12月21日至12月24日
營業時間： 早上11點至晚上9點 (12月21日至12月23日)、早上11點至下午6點 (12月24日)
地址： VELO 6 − 中環安和里6號地下（顯示地圖）
收款方式：現金或PayMe
Pepe the Frog Store Hong Kong Official
Website :
FB:
IG:

血饅神
記得雜誌個totebag周圍吹曬雞叫人唔好買

又要揾人email 佢問喇
如果係藍底要教育大家齋行唔買

我自己唔會買
好多手足都有整關於pepe既產品（當然係認證左係黃/部份收益會捐星火個d） 我會揀佢地來幫襯
但當然依個敏感時期來開鋪 都唔似藍得去邊
冷處理算

要CHECK 下VELO 6 過去做過D咩先
但淨係知係單車舖

但你要攞人地既野黎賺錢冇理由唔洗作者授權同分返俾作者

人血饅頭！
咪撚買！

一套麻雀賣1488 係咪痴L線

我覺得作者授權果隻幾得意

個作者畫左最原本pepe個樣 (宜家已經幾乎冇人用)
其他所有樣都係網絡創作 先至有人用黎做sticker做meme玩
我根本唔認同個作者有所謂pepe擁有權
加上條友on99左膠黎

我只知作者係撐我地

PR公司搞嘅
人血饅頭黎

呢間有 d 咩噤特別？
賣得好貴喎

推埋呢個

紅底 - Pepe the Frog pop up store

紅底 - Pepe the Frog pop up Store

呢間貴到仆街
喺tst 見到$40 嘅鎖匙扣賣 159

貴撚到傻淨係做黃絲生意定吸黃絲錢？一頂爛鳩cap帽賣兩舊幾水，成本洗唔洗廿蚊？

事實係隻野係佢既
唔係佢
一切後續都唔會有

佢係有權就係有權

嗯 事實香港係屬於中國 黃屍咪再攪事

中國幾時建國話?
支那狗

正宗人血饅頭
post 呢條link 都好撚嘢
係屌柒人血饅頭嘅post放另一間人血饅頭嘅link
Blacklist 多一間

推

嗯 事實上基本法有講要實行普選
藍屍唔該先educate自己再出黎柒
咪再搞事

又柒左扮玩膠 老唔老套d

藍店 不了

見到fb勁多疆屍ac推就知唔係一般小店

根本全部都係人血饅頭，班人又支持去買喎
行過啲夾公仔機好撚多pepe

咪亂幫襯

啱呀

佢個代理簽左黑警個妹 大家衡量下

佢個代理簽左youtuber liz 黑甴歐陽德個妹

有錢去買依d又貴又唔靚既公仔，留番d錢去幫襯黃店仲好，同埋間野係藍係黃都未清楚，咪亂幫襯住

我地依家贏左啦咩 五大訴求達到左啦咩
試問6月到依家有幾多手足俾人拉左
係講緊俾人告暴動呀 可以坐十年監呀
你班仆街喺度開檔賣pepe公仔賺錢
食人血饅頭食傻左呀
除非一半或以上利潤
係捐去星火 守護孩子呢啲團體
否則香港人係應該杯葛呢啲舖頭
唔好等佢地覺得食人血饅頭食得咁開心咁容易

經濟日報 定 pepe 代理?

Pepe代理

小弟文宣po 幫幫手推下

突發 我宣布今個聖誕不再孤獨

咁就可以買間無版權嘅老翻？

仲要食水深撚到

人血饅頭
藍定黃都好
商家只想賺晒你地啲錢等你地冇錢買gear唔好再搞事
我寧願慳返幾十幾百捐多幾張飯票比小朋友喇
聖誕節 天氣凍 想佢地多件衫著 多啖飯食

香港間官方好似都係紅資嚟